露出半個龍頭巴打入

可否tg我
lihkgym
有嘢想問一問你

講你就講啦 有咩咁巴閉